新game - 熱練戰士 (6) 誤中1001

[/quote]

今日風向係咪竹槍

0 課鑽石最好既用途係咩

一日一風向

買體買升級石 未到17層買材料

留石all in

但竹槍真係好勁 垃圾裝都打贏我隊入面d打手

之前吹過，宜家番轉頭

一隻竹槍頂全隊輸出好後悔升左光明 而家變左吉祥物

今日刷首抽要抽竹槍

仆街 附左套坦裝做死亡 點解可以咁黑

光隊
濃湯 竹槍 比比

我真係dllm

我都升左光明ss，傷害同隻a既黑妹近戰差唔多

只要隻坦夠硬 竹槍磨都磨得過

比比同暗黑比較 點睇？
暗黑啲技唔知有咩用
比比加暴擊幾實用 又減回血

補血量固定 咁坦裝防係咪重要過血

有咩慘過30層A+中筱蘿

唔緊要 我都係中佢

好想要竹槍

40層中兩隻筱籬

A+都好呀
我兩隻A

都叫A+, 我中得兩隻A

真係卡係6-6仲諗住刷神附

我都係今朝過完抽 心諗竹槍竹槍竹槍 真係中竹槍 再中多隻補

暗黑最實際係暈人兩秒同減防
推圖好用

威啦威啦

金秒 + 竹槍 隻坦洗唔洗要擊退?

我心諗神坦神坦神坦（海力）

佢出隻臨比我
可能臨真係神坦

我話你知啦...
我30層中左隻A

我覺得差唔多

防擊退

係囉, 比佢埋到身一次扣三隻

潮文

首抽一定係臨

唔緊要..我都中佢

臨的傳說

原來金秘書dps唔係最高
學到野了

到我卡狼人

竹槍世界第一

留覺醒囉 好多隊要

真係一日一風向
.gun

有冇公會有位?

6-6冇6-7咁on9

刷首抽一定刷竹槍

代言人係度

巧克力過時了

今日抽多隻，聽日吹番比比

即課左一pack中竹搶thx巴打

手痕抽中左隻喬, 僱用完打開背包唔見左

好似光明受害者多d

唯有係咁諗

之前有巴打po韓版pvp第一有比比都唔係好擔心佢out

申左standwithhk
ID 三盒thx

晏少少有人問幫手吹番比比啦

3-5 抽到 理寇斯 有冇用?

你隊野咩數值

竹槍世界第一
齊裝有石覺醒，隻野都唔會廢得去邊

HOME OFFICE無野搞
幫大家糾正下D風啦

砌左PVP頭十做參考

有巴打得閒嘅可以砌多D

pvp 可以控, 推圖就......

呢關我只係覺得係要等隻王發夢唔連續開技就會過到

竹槍有流血

課邊pack

新手學野！

PVP同推圖我覺得要兩套推薦人腳

流血配武修

THX巴打
有冇埋韓服頭十

竟然冇戴肯

一早講左剩睇輸出竹槍最高
但睇埋pvp就金秘
反正已SS竹槍了

做咩個個要竹槍

究竟擊退 或者防擊退好唔好用
隻濃湯放技會企係度 之後熱練就上左前做盾

風向日日轉 幾時轉到金童奧茲

無裝韓服Bor

我啲打手攻擊力都高過你 都係打唔入

防擊退打到第六關會明顯感覺到郊果

因為勁

神坦臨 神劍竹槍

其實應該認真出返D分析放頭版既

有冇公會收留?

神乳秘書

垃圾光明

要打得快D小怪果時又要爆佢個盾，所以我出2隻打範圍，時候到就會過到

推圖其實齊坦攻奶
慢慢砌裝應該都過到嘅

韓服前十

Hehe

第六名隻副坦係紅心打手台服未出

開左眼果隻巧克黎嫁嘛?

碌碌開頭以為你重覆貼圖

係， 佢覺醒減人cd pvp神器

韓服早幾多開?

咪係, 全部一9樣

比比可以吹奏

降攻速減治療+CD，點睇PVP都無死

海力係咪都應該要吹

睇黎又要吹番比比了

睇黎暫時MAX係+7

海力一齊都有人吹用黎PvP，係坦大家都話用湯

唉 其實吹乜春吹呀

抽到至得嫁

所以我都係得個吹字，乜L都無

金秘點解pvp要出佢？

比個概念大家有無抽到好野啫

覺醒左對面-10%傷

推圖我覺得湯係坦過海力

你最有眼光，比比代言人

我千幾攻都只係打到6成血

咁初期睇推圖真係唔會用海力

因為今日竹槍

第9名係我理想隊伍
小雅

用邊2隻輸出?

袐書光明

你都唔叫乜L都無啦

我好滿意我個陣嫁啦

好撚爽，終於過到

無比比 無海力 無秘書
無未來

輸出表都差唔多 點解我個陣咁拖架

Me2

有冇人補果個機械人 好唔好用

竹槍真係世界第一

冇比比冇海力冇小雅
冇野玩

刷過首抽啦會長

如果有惡夢上佢身應該好L勁

課左50分
無得重刷了

呢張圖係咪足以吹奏竹槍

未試過連續卡關
隻竹槍唔上SS用唔用得

688課3個

開拓新隊

BTW得比比，無未來

上SS新世界

又要哂升級石

抽到個dark
但見推薦list 冇佢
係咪廢 應唔應該開局定再抽

我卡好大就用反正覺醒太遠，我仲未抽到秘書/熱練相同

聽日可能反身

慢慢買實上到 但升級難求

300 石10粒，慢慢買番黎

名譽又買下
貢獻又買下

暫時最強魔攻 係咪暗黑？

其實推薦刪左熱練同光明啦

暗黑我覺得幾好用 推圖黎講

得3隻a+都中番相同

暗黑算OK啦，中等以上

讀心GAME

6-7 券中理寇斯，點解唔中相同
好想中悠羅

執一執過個頭版？

我推呢幾隻
坦-濃湯(推圖)，海力(PVP)
補-萊茵(百搭)，韓秀雅(次選)
魔-比比(推圖尚可,PVP向)
近-金秘(百搭)

兩隻上哂ss

光明真係泡沫黎

有幾多坐光明艇

推圖黎講，推薦2隻輸出角有增傷/打全體

苦主
仲要起手光明 最早升佢做ss

真係陰公

頂唔順先課左300幾蚊個pack
將金秘書升埋上ss先好打好多

+4比比或成為最大贏家

咁都夠晒玩啦

第一套神附齊5件

D屬性仲要PERFECT MATCH呢隻角

最愛修武
雖然無人吹奏

申請咗StandwithHK
id石龍子

又推爆一個

之前有衝動SS佢家姐，忍住左
始終擊退暫時未令到我去用

話說韓服出多左幾多個角色，有無巴打知?

即刻推過左6-6
唔知要卡幾耐6-7

隻30lv 討伐完全唔夠打

唔知幾時再有up 呢
留緊石

係多左一隻紅心打手咁大把

佢技勁 有機打暈

睇漫畫睇到五十幾話... 雅勒梅絲

想課了

課 唔好諗

課個688

咁都幾好，唔洗下下追新角，專心升有既就得

好難想像如果出暗黑阿爺同老豆
仲有果幾個神

會有幾L勁

勁想要紅心打手 型到仆街

唔夠5-4

全SS都唔夠

裝決定一切嫁隻GAME

我過5-4果時1SS 3S

我都卡5-4 諗緊邊度搵裝過

唔課金點樣一日半可以3-4

係囉 唔打上去無紫無5

邊度搵裝刷

跟住打材料15又過唔到
點樣搵裝過

前後中3隻A+
悠羅(唔計送個隻) 濃湯 武修
3-5 券中多次濃湯
re 唔re好
仲用緊周倉刷圖

你幾lv上3-5

啱啱搵左下韓版，佢地就開到第8章，上限60級

同埋好似開左康斯坦特

講真 濃湯抽到重複真係可遇不可求 你有冇課金
同埋你宜加有冇好卡關先

半年得一隻新英

有時lv都好重要 好似係

btw我個首抽推介無左 點解唔用以此內容開新post

唔係話仲有紅心咩

榮譽點換咩最好?
換紫飾品定英雄好....

同問

打埋塔30層果張先

我前前後後換左5定6套飾品+戒指

叫左好耐春...有冇公會收留

個人覺得換4件飾品就差唔多 除非真係好卡關都可以考慮由飾品入手

咁咪有好多淨塔都送唔少

你開個公會啦不如
應該都多人入

我個方向係咁

未打得贏素材15關
買體刷裝，刷到主力全部藍4裝+6
換得幾多紫飾品就盡換

打得贏素材15關-17關
買劵入場 慢慢砌紫武

記得唔好諗住儲鑽抽角色(認命啦)
商店見到藍色素材就買買買買

早期一定係買飾品
但如果有四五件

有主力英嘅晶緊係買左先
晶稀有好多
D飾品打打下又會送D

18lv
濃湯 莜蘿 武修 周倉 過3-5

thx 咁我努力打上去先

鑽石最好用係買材料關體同普通關體，買晒齊裝飛住去

無課
宜家卡咗4-1
但應該打咗4lv裝應該會過到
可能係張A+券中重覆太灰機

總之真係唔好L諗住儲黎抽

A+機率低到ON9
UP都係咁話

21卡到爆
唔比用重劍ban咗我兩隻

J L死人咩

光明苦主

紫飾品係咪淨係出4階?
抽到個4階上級

我一定換晒紫裝先

係

呢個時間問題 係咁刷就得 佢會每打一次都會廢1％

其實我唔識

想要呢隻

龍騎士

可否推介下升SS既次序？

坦或者奶
最後攻手

長線計 升奶先

戰鬥女神

求有心玩高戰力加盟 HKers

開左一個位

你坦唔住 既話就先升 坦同補
正常都係坦同補SS先
但我覺得你坦得住唔夠輸出就SS 竹槍
我得一隻SS 就係竹槍 打到6-7

我想要佢師傅

輸出唔算好高 又唔係好夠坦
都係升坦算

S夠坦都係靠自己整紫裝？

第5章開始會補血,我得2坦2補根本打唔入

我咁都打到5-3，打夠裝升下lv慢慢黎都會過架喇

必經之卡
2-4
4-3
5-3
6-7

邊兩隻坦

係咪半年後先出

求奇入左個公會
個會長好似棄左game
有無會有空位 而家27lv

媽呀, 中左金秘, 終於有輸出了

我係standwithhk
4lv其實可以入幾多人

悠蘿+湯

好似可以收多個人

有啲A角戰都幾好用 ,周倉,主任,76號都幾高攻

可以擺頭po

恭喜，可以爆上去

呢個會d人好勁

有無裝可以睇下

你都係入面?

最後悔SS真係光明，得個型字。。。

得76，試下升

唔緊要啦。照用

Ａ角我覺得忍者勁過７６號

谷高攻都唔差既

每高一個lv 收多一個人

輕輕一推

申請左 打邊爐家族 id: 金采源權恩菲

我咪副會長

會長轉左人未

轉左啦 但唔知點解轉左

申左香港人黎明總會來
23lv id:frd

加咗

早知唔退

求下意見 0課玩家
依家s左筱蘿 暗黑
a+得 戴肯 無名
奶媽得美杜莎

應該點揀英上陣好，同埋應該升a+上s先，定草石頂隻坦上ss
無a+奶媽同坦，好撚kic（已經過左30層同3-5）打到5章

會長好勁

Tkob係巴打？

想問下點改個icon
搵黎搵去都搵唔到

角色左下角

PVP第一頁就見到佢

感謝大大收留我 我會努力

隻驚是咪用唔到模擬器玩？

公會有無tg/whatsapp gp?
利申：會員

呢個會勁，排好前，做咩咁衝動

危險時期要換武修上
連打機都要域口罩😷

咁我係咪應該退會留比課長入

你有+4比比已經有賣點

好難cap喎
大部份4階裝，全部附晒魔，有5件紫飾品咁上下

+3咋，唔夠料升4

卡到2064 得閒打下個人心得-新手有興趣可參考

角色選擇篇：
其實就好多配搭 遊戲將角色分佐三陣（紅黃藍啦）首先個人認為 近戰最好跟補師顏色

A+坦 會加同色角傷，補師補多啲，覺醒仲有個
A+補 會幫同隊加多野血 補上黎快好多

但係咪一定要全隊一樣呢 又未必 因為手長角其實又未必要用到 例如控制既法師，又唔洗點扣血，又控住幫坦拖到時間回血，重點係抽唔到想要既角局住用
所以如果未抽到咪用住先囉

A+圖鑑入面頭三隻 係Game各色入面既三巨頭坦 最後三隻又係各色入面補師 然後A相同

暫時傷害黎講 兩招都係範圍技既 攻擊手 係推圖好幫手 然而如果佢技係加上持續傷害 佢就係金牌打手—例：竹槍俠

本身想開game續隻搵完打晒出黎 但用電話回po 所以懶得轉黎轉去 萌新可以去開個圖鑑黎睇睇

如果抽唔到A+打手 咁點搞？
其實可以睇下你啲A角 佢技能效果差唔多就已經可以用住先 可以升到S 但千其唔好亂上ss ss太曬石

而ss/覺醒上邊隻先好？睇招技邊招實用就上邊隻 但角色強化一定係上坦先 強化加 攻 抵 防 血
4樣入面有3樣都係坦必要 所以重覆抽到隻坦 雖然sad 但叫做有用 其實機率真係話黎就話 一直未抽到角 可以慢慢黎 儲裝刷錢刷附魔劵先 因為套裝可以換晒比其他色用

—————————————————————

鑽石使用篇（因能力）：

最抵一定係買體力 買次數 買材料 買升級石
商店出藍料時，如果材料關未到最頂兩個時 可以買，材料關刷到藍時，就停買，可以既話去神的遺物刷到約菲鞋 好有用 刷埋金幣加 金幣會缺到仆街

升級石暫時見到一定狗衝 ，其實我個人反而覺得鑽石最好留黎刷新名譽店買升級石，因為暫時黎講裝齊晒 買體力升lv又太無意思 ，但咁做前最好有足夠既名譽幣，主隊近戰/全隊碎片出時買埋 性價比先最高

神附劵過佐6-6就可以刷得

裝備分佐好多種，點解打佐隻魔法棒 隻法師用唔到？因為佢分佐三種 法師多數魔杖 暗黑用魔棒 點分 暫時無細心睇
同埋裝備好濕鳩 有啲裝能力合成出黎比較勁，有啲打圖比較勁，打出黎既裝一定係上級，合出黎就下中上超上，建議裝備屬性出向就加多個攻擊/防禦優先

有野做 打住咁多先

21 Lv ，日日玩，有沒公會收留

申咗香港人，黎明總會來
ID：浪子別拍岸

加左

估唔到搵到知音

無用補師打到5-2，刷藍裝刷兩日都未刷完

仆街睇漫畫先發覺無名係女黎

勁野

男既邊有咁大波

定應該唔入奶媽，4隻a+同s打就算

我以為係個啲美男子類

冇奶後面可能要卡到你抽到奶為止

好撚痛苦pvp同推關都回唔夠

我仲卡緊5-1

幾時有得抽佢

咁撚大波！

無奶段面你都幾惡打

冇奶應該差唔多終點

好似有人用蛇妖奶打到第6章？ 好似巴哈見到

6-7應該係最卡既一關

This post, 無竹槍金秘全ss都卡死5-4

裝緊要過人

漫畫幾好睇，但無名根本外掛

想問下..治療量係佢治療定係被人治療

被治療好似係恢復量

佢回人地血, 被回血叫恢恢量

唔該晒

隻game啲裝對應得好仔細, 換句話講即係有撚排刷

就黎打到3-5

睇完漫畫

如果跟漫畫既勁人去練會發現 無坦無補！

光明坑既由來

整左件最上級頭即刻推左幾關

真係 刷撚到仆街

卡緊5-2已經，刷緊全藍

有心POST要推一推

人地主角光環，不過我地都唔係主角

卡到有少少想課多個688

其實羊男 算唔算補師...佢好buff得

課

3-5 開左隻理寇斯
依家用緊萊因+1 金秘 筱羅 莉拉+1
係咪唔需要換入去

羊+2 S唔夠+1 SS萊茵咁補, 升埋SS再睇下先

換啦 理寇紅既 當控法用 唔要莉拉 金秘副坦 有臨轉用臨坦 成隊野就靚仔晒 等泰坦出黎

試完記得分享 我都想轉羊做補 但無石

三隻a+都咁高戰力

理寇兩招技都範圍算係咁 加上有控場 坦克壓力無咁大

好 收到

一次過過埋5-2

終於5件套，好撚坦

但用落覺得佢好一般
漫畫就屈

卡緊4-3

用漫畫比，光明就唔會咁啦

仲要最上級

有冇人覺得呢隻野好有jojo feel

未抽到更好時 上住s用都唔錯架啦 起碼坦唔死時過關都易啲

睇完佢技能 其實依隻升好應該幾勁架喎

錢同紫色附魔缺到

冇補係咪冇可能過到 5-3，第一關輸出唔夠屈下裝可能贏到

有無巴打有用緊依隻 點配裝法

羊打公會boss好勁

依隻我估會出a+
惡夢版

光明仲有個惡夢形態，遊戲未出，可能係限定，自high

我想知道覺醒左個人仔樣係咪都唔同左？

身份象徵

有無樣睇下，咁都幾令人興奮。

覺一隻試下

我都想，唔夠升級石，差五百幾

我都係差700 only

唔課要幾耐先覺到一隻

無課既我得一隻SS
覺醒你唔好發夢啦好嗎

過到6-7啦
但中竹槍今日風向點解吹竹槍
我有金秘啦

唉屌 強多幾下先過到

我都係每件裝都再+多1
就碌過左

大家唔用強化保護劑既話

最多強到+幾

修武要咩裝先頂到做單坦？！

其實係點？
覺醒係要800粒石 再加4隻角既50粒？

玩左2日 課左少少金
但除左送個d A+ 其他鑽同卷全部射晒落海
入左個香港公會但冇人出聲
班人都唔多打公會活動
仲有3,4個2日冇online 係咪應該離開?

有賭未為輸！
不過齊隊刷裝重要啲

公會冇人出聲好正常

嘩，屌，真係課長既象徵

5-4 你地係咪強到d裝+10先過到？

我都想知，全藍lV都過唔到

d錢冇得好快
想強都冇得強

兩隻一齊用咪得

Godz打爆左紅蠍

個個都過到6-7

有無人打PVP AUTO隻金秘唔出一般技 基本上場場都會發生

+11

其實幾時用咪又係一樣 都你50%

我卡5-1 未到5-3已經卡住左

唔係，+9 開始45%

卡緊5-3

光15坦得住但唔夠時間打
想farm藍料都唔得

終於過左水15

岩岩強一強個盾 先緊緊過到

比佢禁曬主力
完全唔夠做

如果金袐係第三位就會

30LV BOSS一次打600K 終於似返D樣

主要靠件甲

AUTO都要MON實
D補又係有時唔識出技

我隻湯寶得3件 刷極都刷唔出第4件

附魔有無恢復量架?

臨兩件紫先坦到

無見過

課左688 中海力 係咪換筱羅落黎定雙坦

你仲有咩野先

材料關又唔夠打無限loop

仆街，隻驚真係煩到癲，由推圖到pvp到素材公會戰等等全部硬性規定同一套裝，又要懶係野咁玩限角，你老味個頭推撚完塔熄驚，一唔撚記得轉返裝pvp就俾人打到瀨屎

a+券中重覆

放工抽果陣見到金色好撚開心咁大叫
跟住sad撚左

唯有升LV用LV壓

其實5lv裝，有冇話野關刷定副本關合既勁啲

有無公會仲有位
利申：20lv小薯

你可以爬番前面韓服頭十個post黎跟住組

簡單黎講

海力 比比 金秘 史奶

不過推圖可能要練多隻魔攻

I know that feel bro
A+券都重真係好sad
仲要未齊隊

200積分表示得9隻SS

有冇邊隻係有輸出？ 成日卡關

熱練 光明 暗黑

第一次見到個ac係3補3坦齊曬有少少癲

仲有金童

推圖應該點組

不知民間疾苦

我寧願中重覆

same

你推到邊到？

4-4

好 唔該哂

3-5中過街老鼠 想重玩了

咁樣講
如果你海力一定係搭萊恩
如果濃場一定係搭羊
我諗你呢兩個組合揀左一個先

邊隻

想覺多兩隻 覺乜好

其實好想覺海克。但唔夠碎

覺來因 招技又無用

都唔知覺乜好

海力同萊茵都ss左
咁一定揀佢地

決定重刷 唔想用奇加啲垃圾外掛狗

睇屬 唔同角唔同要求

變左過街老鼠

好殘眼

濃湯中重覆爽啦，課哂d禮包咪有A+囉

課長宜家幾多積分

G持

兩日無online都唔踢，咩公會呀，開波等大家唔好中伏入左去

lv同裝都要跟得上喎

好彩隻驚暫時唯一公平嘅地方係體力

2000

好撚癲

半血坦唔到住係咪升坦
定打手唔夠輸出6-7

我同副會傾過
依家收緊到20個鐘

不過如果有咩特別 講聲

我都想知 無金秘好難打 又會俾佢壓牆 又唔夠輸出

唔係講我地呀

我知呀
我講下我地嘅practice
唔可能兩日都唔踢走啦

掛住升8隻英雄打公會戰

結果搞到隻坦無乜理過佢，依家連6-3都推唔過。。。

想問點配隊好

就4隻a+ 唔會有死

得咁少角有個好處就係唔洗諗

筱蘿 金秘 周倉 史補/ 唔要周倉用雙補

30層 佢算唔算輸出？

算

應該1坦2補定2坦1補比較好？

4lv公會 妖精的尾巴招高戰巴打

有無手足未有公會/或者公會無活人
如果長玩又成日會上線圍爐既不彷下面報名
夠十個我退會 而家個會日日圍爐都無一半
係既話開一個多上線既 Lv戰力唔緊要
最緊要成日會上線圍爐先（4粒鐘一次，起碼圍到3-4轉先）

報名list:
1）失敗的人生
2）

我玩得好密圍爐都冇一半
係佢個聊天ON9
隔一陣就洗走左圍爐個舊野
圍到10次 (20/30)已經好叻

其實隻GAME係咪唔多人玩
連我PVP都可以排600位

呢隻野真係0廣告又無華語youtuber玩咁

我都已經密住重開game 最好嗰次都係14次

兩坦一補

我而家14/30

似係 金2排黎排去都係遇到1-2隻覺醒既 人多啲應該堆高啲

得連登仔玩
巴哈都無人討論

有無手足未有公會/或者公會無活人
如果長玩又成日會上線圍爐既不彷下面報名
夠十個我退會 而家個會日日圍爐都無一半
係既話開一個多上線既 Lv戰力唔緊要
最緊要成日會上線圍爐先（4粒鐘一次，起碼圍到3-4轉先）

報名list:
1）失敗的人生
2）黛真知子
3）浪子別拍岸

報名list:
1）失敗的人生
2）黛真知子
3）浪子別拍岸
4）marxxxxx

報名list:
1）失敗的人生
2）黛真知子
3）浪子別拍岸
4）marxxxxx
5) 恩流

終於有輸出

笑左

報名list:
1）失敗的人生
2）黛真知子
3）浪子別拍岸
4）marxxxxx
5) 恩流
6）Lethe

13600

史補升唔升+2好

升

走啦 我唔想搞大佢

應該國際版黎？定亞服？

好多英文公會

差唔多30抽先1隻

有4隻廢既不如一直會入隊既

亞州服？

升 除非覺就留

由雙坦雙補突然間齊左隊，好興奮

仲要係最勁果幾隻之一

今日啫

黃隊

應該係國際版

諗起774打DRAKE嗰陣

但呢隻有數據支持，唔係泡沫股黎喎

羊補好唔好用
想知A同A+補血差得遠唔遠
好想要補呀！！！！

泡沫股升得都好快 升果時

羊補咁樣衰

勁都唔想用

A同A+補差最多係2技個補同色%血
當然仲有S，SS，覺醒技既分別

用邊隻補好？

抽多隻熊

熊？

報名list:
1）失敗的人生
2）黛真知子
3）浪子別拍岸
4）marxxxxx
5) 恩流
6）Lethe
7）Twoboxes

屌拿媽，一見到公會竟然係自己輸出最高，我就知呢個會無乜前途

暴風雨PVP用落真係唔錯
谷爆佢攻速對面隻後排死左都唔知咩事

卡關應該過支線定係刷裝先?

有無公會收人呀
長玩 22lv

8) 光復失地

買斷咗隻內購game

想直接買古龍同惡龍

開佐公會
叫連登小隊 入得
麻煩大家記得常圍爐 棄驚自己退會就得 廢事無上踢錯

就好似去左Band5學校考第一咁？

PVP係咪可以刪對面角色

聽日入黎

聽日先入得 岩岩退

報名list:
1）失敗的人生
2）黛真知子
3）浪子別拍岸
4）marxxxxx
5) 恩流
6）Lethe
7）Twoboxes
8) 光復失地
9) DOMA

大佬 抽幾多可以抽到咁

要等12粒鐘

銀1競爭已經好撚大 痴線

係去咗幼稚園上堂，發現自己有做功課可以拎印仔

其實有無屬性相剋

技能有剋

退咗公會要等12小時先入

準備緊跌落去

參考人地啲9系陣 防隊放兩坦兩補 屈到夠鐘

唔夠補呀，得1隻補玩唔到9系，好彩隻金秘夠坦

但而家打打下發現俾對面屈後排，要練返隻遠攻了

暴風雨pvp 幾好

史補同韓秀邊隻好用d

唔睇隊色就史補 補快好多

thx

我平均60抽先一隻

依隻GAME玩單抽真係好無感覺

其實我隻首抽比比係一般抽抽返黎

首抽有得刷咪覺得易

已申
我係3號浪子

每日都會期待11點既來臨

你哋背包個到爆哂會賣定加上限？打一兩次就爆

嬲嬲地將海格上埋SS
冰法，史補同悠 升埋上+1 先推得過5-4

Dllm幾時先俾我抽到金秘/竹槍

用遺物

其實隻game係綁咩帳號？唔小心del左ac應該點login?

Game centre

D裝著哂上身 但係仲放住係背包 正屎忽鬼黎

有無人DL 咗隻MH玩 想知好唔好玩

光明好慘

幾時先有up，up就all in 啲券

哇痴媽筋
咁多券同石

我睇漫畫佢真係太黑人憎

巴打咁好忍耐力
我忍唔到手 一有卷就抽

你到時抽
開個直播

不過好似上次up

劵係無up既

好似咋
你儲住先

每日11點都期待全B熄驚既來臨

啱啱7張卷我已經忍唔到手

刷首抽
刷左一陣無玩了
全日睇唔明

Same 見到全日文就唔想玩英文都好d

極端無課玩家
呢度計埋免費抽（簽到第六日）

諗緊玩唔玩3/3隻7大罪

熱練戰士玩家之日常
23:00-23:59 推圖 刷裝
00:00-22:59 上連登吹水

玩過日版

我就覺得唔係泡菜文都玩到，其實都係果幾個制，呢隻mh我刷首抽抽到5個5星，但抽唔到5星龍就棄咗

嚴重缺錢可以點

玩左1個月果排太忙棄左,但係記得好似都幾肝下

冇玩開直播，到時抽到cap圖曬下

U r not alone

自動綁左？

最大分別 刷過依度首抽咁方便咁快
刷mh成半粒鐘一次 點刷

同個名一撚樣

好後悔浪費哂d錢係廢裝度，而家有新裝都冇錢升

有幾多隻a+

應該係

套漫畫好唔好睇

好睇，我都好想玩呢隻game

有冇公會收人 23lv
MIW

肝呀！但日版算幾佛
課小小都齊角

係咪有新連登公會？
係既我就退會了

咁放棄

真 最憎要肝

但我用ipad用同一個apple id login，都入唔番個ac

連登小隊係咪巴打開，申請左

要睇你第一次入驚個陣有無開到你個game centre，有就會自動login，另外game centre 同 Apple ID 兩樣野嚟

你del左game定係game裏面好似刷首抽咁清左資料?

岩岩退左會 聽日申
ID： IT David

連登咁多人玩
好似已經滿左幾個公會？

第一次入果陣無開到，宜家整番得唔得？

未，想綁番game center

覺醒係要4隻A+ 50粒石+800粒石？

嚴格黎講係要4隻重複既A+ 同800粒石

最重要 指定兩隻重覆角 兩隻任意重覆角

我個會用曬30次

主流角 暗黑係鐵膽

唔清楚

唔課應該無可能覺到

一隻黑暗都冇 想覺金秘書

前期一定要比D課長威下 唔係點賺錢

未綁個帳號，有無人識綁番
好怕唔小心del左game就無左個ac

我商店慢慢換應該都有機會換到？

真

最慘係無得重置，無課要覺一隻都要諗好耐

咁熱練岩你

好無聊
坐緊係office 但係又唔想走
又唔想做野
係咁望住隻game幾時回體

聽日申
ID:MIW

仲有一個鐘

每日免費抽果種高潮起伏既感覺實在太刺激了

熄左個a或以上提醒仲刺激

果1秒既感覺 直接skip算啦

點解遊戲咁撚廢

神級強魔都幾絕望
又要岩屬 又要岩套裝 cls

咁換法起碼2個月 到時都應該有活動

要有好似奇加既財力+俾用外掛就會好勁

韓服下個禮拜會重置空中花園，可以再拎一次獎勵，唔知國際版會唔會跟，未打到40

幾個月一次

點會跟第1都係50

有冇公會有位 29lv 38萬戰 長玩

11點又可以升戰力 打公會戰

佢話調整51-60層難度同開到100層

咁又幾好 降低埋40-50屠唔該

一連番個game center，就無撚左個save
課撚左二千，四十幾萬戰就咁收左皮

昨晚我都有成萬幾石同10張卷，點知忍唔到想抽金秘書用晒一隻A+都無早知留來買升石同材料卷好過

試吓問客服攞返？

半自動贏咗水15

試下登出返台game center

都係唔得
你地都要綁好個帳號，唔好學我

試下logout番？

搵客服 有課金紀錄。最多玩少1-2日

抽左好多次

岩岩第一次中 第一頁既角色

中左光明 開唔開得
定係建議要中兩隻？
唔該

建議你重刷。 光明應該係全game 頭3 （廢）

姐係點 原本無連 一連返就冇左個save...?

咁我重刷先

濃湯
金秘
竹槍
海克

補就50usd拎來因

今晚11點刷完錢正式同6-7講再見

聽住先

公會：連登小隊 收人
低戰低lv無所謂 要求只係常上圍爐
快啲黎啦喂

頭先打剩10分1血 今晚升埋lv 強化埋應該過到

其實光明應該打boss勁

仲要等4粒鐘先入得

都幾難中 中左A+ 又未必呢堆人

屌鳩客服
遲下可能有得綁

我本身都係咁諗 點知第2隻公會boss禁聖器入場
然後開卡boss唔知計唔計啦 當佢計埋 點知大技只係打一隻 而仲要係打佢吹雞既細怪索性換竹槍金秘好過
光明正仆街

覺巧克定金秘好

有課一定拎得番

原來光豬巴都課左唔少

金秘

你呢個問題。就好似問緊。

屌條仔 定 屌條女 一樣

有愛就得

我第一隻ss都係上筱蘿唔上海克

金秘重要儲暗黑碎 sad 都唔知幾時先唔洗抽都拎到大量升級石

巧克招覺醒技好屈

真

除左隻羊駝。隻隻都想練

光明就漫畫太黑人憎唔想練

巧克型咁多

金秘好似實用啲 打怪打人都有減傷 仲要全隊
巧克怪好似唔多有cd呢回事

Agger 光明仲係a+

咁覺左比比先。開3眼

然後抽到暗黑再覺金秘

金秘成個泰國人妖咁 個樣望極都係男人樣

.... 問apple

光明係咪要谷100%攻速

強化完再附魔回魔嗰個或者有救

儲碎個下煩，我都草緊

呢個真

唔係對波分唔到男女

聽日申請
Id: IT David
岩岩退左會

雅勒梅絲都好似幾勁

ok

直接放棄佢

岩岩申左
id: d1no

點問，我無連到個game center

合指一算都4,5個

記唔記得你個Id

有cap到圖

按自己頭象個時有個 碼

咁應該拎得番 寫信去客服

身材都係男人黎

好的，試下先

Luv 30微課想入standwithhk
請問有無位？岩岩由個廢棄公會出黎

巴哈轉貼

角色短評:
由於只能主觀地用圖鑑的技能說明作出評價,
如有使用者有親身體驗歡迎留言指點一下。
(請利用CTRL+F搜尋角色)

什錦濃湯
定位:主坦
個人認為是本作最強主坦, 1技減傷30% 6秒, CD4秒=全程減傷,
2技打全體敵人同時產生最大生命15%的護盾, SS後22.5%
硬度可想而知。
而且擁有三色技能英才,為組純色黃隊的核心。

海力阿契
定位:主坦/副坦/控場
海力一開始的坦度並沒有想像中的高,
在缺少頂級裝備/覺醒前難以單坦,
(有A+強補除外)
海力雙技都是AOE, 而且帶有暈眩效果, 作為副坦控場非常優秀。
而且擁有三色技能英才,為組純色紅隊的核心。

莜蘿
定位:主坦/副坦
作為開局免費的坦角,莜蘿有一定的坦度助你完成任務,
+40%防的被動令她有成為主坦的可能,
雖然缺少減傷技能但2技有回血,效果上和濃湯的護盾差不多,
SS級後更是進一步提升回血。
而且擁有三色技能英才,為組純色藍隊的核心。
如果你沒有坦角, 可以放心升她為SS, 很多PVP大神還在使用/覺醒她呢!

戴肯
定位:輸出/控場
戴肯雖然被定位為防禦角但技能都偏向攻擊, 是實實在在的輸出角。
1技打全體並暈眩1秒, 加上SS級普攻機率擊退敵人並追傷,
令她成為既能輸出又能控場的存在, 擊退效果在PVP有奇效。
2技為對BOSS強力單體技, 在空中花園的攻略中有不錯的表現,
而且2技使用時會跳上空中, 可以迴避傷害。
覺醒後的2技應為最強單體輸出技。

在SS級前不太推薦, 輸出比不過熱練, 竹槍, 金秘書等, 硬度也不夠作為副坦,
沒其他強力輸出才使用。

修武
定位:副坦/控場
與戴肯相似的角色, 弟弟修武技能上偏向防守, 被動+12.5%迴避非常強力,
2技為對BOSS強力單體技, 在空中花園的攻略中有不錯的表現,
同時2技會產生最大生命10%的護盾,
1技打全體並暈眩1秒, 加上SS級普攻機率擊退敵人並追傷,
令他成為既能輸出坦傷又能控場的存在, 擊退效果及迴避在PVP有奇效。
迴避屬性在進度越後越能表現出其重要性。

修武可謂集各家所長令他成為最優秀的副坦之一,
可惜覺醒2技使用上需配合流血狀態。
(要和竹槍俠成親嗎?)

莉拉
定位:輸出/BUFF機
莉拉擁有多個提升隊伍傷害及減傷的被動技能, 可謂強力的BUFF機,
1技45%發動3秒內+30%命中及迴避提供了良好的生存條件,
2技雖然只有7%暈眩機率但不無小補。

無名
定位:副坦/輸出
無名人如其名, 是一個默默OP的角色,
技能配合上令她擁有全遊戲最高的迴避率,
2技打全體敵人同時增加4秒內40%迴避率,配上S級暴擊+15%迴避率
未計裝備的情況下已擁有高達55%的迴避率!
1技打全體敵人可惜倍率比較低,
SS級後2技增加了全體增傷的被動,
與修武穩定的坦度不同, 無名只有在特定條件內成為無敵的存在,
發動時你會看到一堆MISS呢!

熱練戰士
定位:輸出
作為本作的主角, 熱練戰士擁有最快CD的2技,
只要2下1技即10秒, 即可發動技能2,
1技和莉拉一樣使用後45%發動3秒內+30%命中及迴避,
提供了良好的生存條件, 技能2配合暈眩可以多30%傷害,
覺醒後2技每下攻擊額外追傷15%且必定暴擊, 配合SS級被動暴傷+30%,
可謂最強的AOE技能。為大後期角色。

金秘書
定位:輸出/DEBUFF
本遊戲人氣王金秘書, 每個人都推薦擁有一隻是有原因的,
雙技能AOE, 2技擊退敵人加之被動灼傷降防降恢復,
令金秘書無論在PVE/PVP場上都有出色的表現,
缺點:覺醒圖不看胸部我還以為是個男人呢

竹槍俠
定位:輸出
這吃掉玩家屍體的竹槍俠, 給人的感覺就是拼命三郎,
沒有任何的保命技能, 全部技能皆是攻擊向,
與金秘書同為槍的使用者, 攻擊力比金秘書高,
1技也與金秘書一樣能做成流血, DPS非常的高,
在PVE上有很好的表現, 但在PVP上比不上金秘書。

這裡有個關於灼傷流血迷思:
這是金秘書的被動

這是竹槍俠的被動

如果流血灼傷是一樣的,
那金秘書在S級時已擁有竹槍俠的覺醒技能,
另外2個流血(相當於攻擊力30%) / (相當於每秒給攻擊力30%)
有什麼不一樣? 竹槍俠2個流血能否疊加?
這要靠高手解答了。

雅勒梅絲
定位:輸出/BUFF
雅勒梅絲作為遠程攻擊手, 主力技能為技能2的藍船,
只要使出了一次藍船並打中三個敵人, 第二及第三架藍船就會接踵而來,
皆因2技會回復20%法力, 而且對布甲造成35%的額外傷害,
可謂後排殺手, 而且SS級後使用2技會增加全隊18%攻擊力5秒,
比萊茵的20%只是少了一點, 但由於技能2有機會連發的情況下,
BUFF的覆蓋率比萊茵高。為中後期的角色。

喬
定位:輸出
最強攻擊力的弓術天才喬, 看技能配合應為一個打王及PVP向的中排殺手,
1技攻擊範圍內最遠的敵人並40%使之冰結0.75秒, 並30%中毒,
S級暴擊時5秒內+20%攻速, 而SS級時基礎攻擊35%增加暴率30%同時追傷75%,
活活就是個機關炮不停普攻追傷, 技能打中排的PVP型角色。
為中後期的角色。抽到的話也想體驗一下呢。

暴風雨
定位:輸出/解BUFF
如果說雅勒梅絲是後排殺手, 暴風雨就是頂級的後排屠夫,
皆因他普攻會有30%自身減傷15%,並攻擊最遠的敵人,
另外, 2技能能夠解除範圍內敵人所有增益效果,
這技能在PVP場上能夠克制很多角色
(有使用者能說一下能解時效性的治療嗎?)
覺醒後當暴風雨死亡時還會有自爆呢
是個PVP型的角色。

光明
定位:輸出
光明的技能組合注定他是走暴傷路線, 1技傷害中規中矩,
2技為單體對BOSS技能, 配合SS級被動+11%傷害,
光明是繼戴肯及修武後第三個打BOSS專員,
分別只是遠距魔法型, 在推圖/PVP表現一般。
基礎攻擊比得上其他遠距物理職, 覺醒圖有點帥。

理寇斯
定位:控場/輸出
理寇斯最大的賣點就是雙AOE同時能冰結敵人,
2技冰結機率高達70%, 比未SS級前的海力還高,
另外,S級時普攻能降低敵人20%攻速, SS級時被打還能冰結敵人,
全部技能都偏向控場, 在PVE/PVP都有不錯的表現。
為強力的控場角。

整左十個有多終於有個光盾

一定係食左屎 5-4 一出出兩件甲

咁多料既...

仲要雙上級

兩個都最高層數嘛....有時又買到料

天空排名第一用外掛？

係惡夢

仆街...V裝強一次3千咁貴嫁

一般出

理鳩你！照用

終於打贏17層

可以整紫武

覺咗隻巧克 唔理勁唔勁 淨係覺得好型

終於過10萬

佢話個廣告1日可以睇6次
但我沒1日搵得哂6個廣告睇
有冇人搵到架

我都覺左隻暗黑 好型

過埋火15

隻呂布好型

利申：火過唔到14

草過15

玩呢d game搞到強逼症發作
打哂d支線先再過主線

大家最遠推到邊
暫時卡一卡7-2中

我都係

5-3

由5-1 直推5-3 沒體 一把武既強大

有d想放棄 真係唔知點可以推到6－6 連磨都磨到
一定會俾佢推埋牆然後全滅
有冇唔用金秘既巴打過左話我知應該點

準備+4

我雙法控過wo 慢慢磨
呢個時間擺近戰頂唔順

我用竹槍過嫁喎
6-7先痴線..

我係想講6－7....

岩岩新玩 睇#1話課夠就有來恩,點樣拎丫??

6-7好L癲
果堆白熊兩三野推左埋黎

我無比佢推埋牆 但打到一半之後佢唔扣血

商店->50積分

等我

唯有試下刷擊退回避

46樓隻史萊姆咁大力嫁
有排先洗得過

我想問下打邊爐家族個公會係咪收左皮
係咁換會長既

仲屌緊隻34魔女

高度建議大家爆石刷最高層嘅料，有料仲有兩k錢

6-7真係好恐怖
唔同真係要跟巴打咁 濃湯 金秘 竹槍

幾時出紅心呀
型撚到

仲未搞得好明個套裝機制

想問下祝福戰鬥果d

係附魔果時有機會附上件裝?

果度我都搞左好耐
不過最耐係29層

係 都係random

神級附魔一定有 但屬性隨機

仆街 叫條女幫我抽每日卷 沖完個涼 冇撚晒15000石..重要得一隻A+韓乜春 我屌

神附魔先會有
隨機上
上左會顯示係最底

明白。thx

34 耐好多....

29 升左LV 就過左

明白，咁上級果d就可能有可能冇，right ?

不嬲都係咁

好過無啦

應該去哂隔離營

師兄好樂觀

係咪姐係仲未有 唔用金秘書／竹槍過6－7既巴打

喊出黎啊仆街

btw 岩岩居然守贏左光沬巴

終於第一隻ss，等買料整V武

就係用傳說中嘅雙奶雙坦?

我唔係 我玩金童同喬射中後排

你勁喎 A+都唔升 直升一隻SS

望住你兩隻神坦同埋竹槍 好想del自己ac

有袐書都係過唔到

ONCE AGAIN 最憎見到喬
射到我一臉都係

我剩係見到佢17000鑽

人黎 搵個女朋友比佢抽一抽

夠啦巴都過唔到咁我慢慢 我d陣 一係坦到攻唔入 一係攻得入又俾佢踢牆 真心想知頭先打打修武單坦點樣可以頂得住

DKLM 40層 2隻垃圾A

鐘意佢招恐懼，冇補隊特殊狀態好重要

依家打到佢得番3成血
我又唔想哂野升竹槍
慢慢打lo 反正之後都係重覆裝

必打，長線有收益

你個ac勁咁多

我剩係得呢啲

唔知點解隻game好似好普通
但係因為首抽左幾日既緣故 同埋佢d體多 玩一玩就可以唔理幾個鐘

一到 重置 買體 掛到無體.. 打pvp 掛料關 完

係 望住d人仔打怪好過癮

其實我只想搵個活人公會姐
唔洗勁架喎

係呀..雖則玩法一般 但幾有創意

屌啊～～～

我成個陣構成係
修武閃避+勁快回血
金秘主輸出
暗黑快攻控場
史奶補佢老味

韓服咁耐都係得一隻新英，營運咩玩法

點解唔上哂s先?

意思係要升滿同覺醒都有撚排玩啦

啲裝靚撚到咁

其實好多角可以出
岩岩漫畫睇到熱練強姦光明
光明惡夢化

利申 剩係課左61分

試咗張神附，想問下之後我用上級附刷數值會唔會cum咗佢個套裝效果？難得坦武刷咗靚套唔想浪費咗佢

我睇到第2季

劇透可唔可以粉紅細字plz

望住隻game唔想訓教

屌你劇透

試過 10點開機 玩玩下變左2點

集中投資高輸出、特殊效果先

邊有咁多體

咁我應該升左暗黑定係秘書上ss先?

Sor

唔該晒。。。聽完即刻刷晒d神附整左3件祝福
終於衝到7-2

第一日呱

做哂咁多樣野..跟住又整下裝 又沖下裝

6-7 送A+卷

又抽巧克力比比

做乜9。。。

抽5張中3隻。。。

有排先到67

無你想像中咁耐，刷多一日材料整裝就到

你金秘+2 件甲+13

講開 ..無名多左把紫武由51 推到上53

其實羊頭算唔算T1補?
好似唔多人用咁
雖然係男 但係

好快到56

話唔定聽日就到

不過雙坦雙輸出唔知捱到幾遠

唔知光明多把紫武會推到上幾多

加油

唔知去到幾遠呢

無補好大機會係6-7會卡住郁唔到

你呢個陣課50美有個補好撚勁wo

我都想有補

唔課

抽唔到都唯有課，我當日就係咁俾佢呃左。

真係無計。。。無乜都好。。。無補真係死症

咁你唯有等抽到。

最好抽到韓秀

我隻韓秀依家1技補筱蘿 1400

卡既話 拎鑽抽

5-3都好鬼難，應該要整晒勁裝先得

升佐做s之後全身+6裝 金秘竹槍輕鬆過

係度諗 10幾體一場會唔會太多呢
如果改低d就好了

真 100鑽幾分鐘冇左

連登小隊 收人
低lv低戰無所謂 常上線圍爐即可

後邊冇新野打 唔想哂升級石

岩岩發現新大陸
原來輔助隊上裝係無計加成

修武招ss技打飛人推圖係咪有用?
諗緊升佢定熱練上ss先

有無巴打知5-5點過架？用緊2坦1補1金秘，但兩隻坦頂唔撚緊，到2/3就會死哂

應該淨係競技場有用
我推圖無乜感覺會踢到人 有d後悔ss左佢其實

齊裝未 裝備強化到加幾 有無A角係兩招範圍或者有持續傷 好過用兩坦

公會: 香港人 黎明總會來

有一個位

點解會咁？
其實我都係

唔知活唔活啦，其實本身隻game好單機下
至少大家肯打公會任就夠

裝得5件V，全部+6，等打暗17，A角有隻No.76識流血

屌，夾硬刷咗3件祝福裝俾海力，推到5-5-3

如果無岩用既A+輸出角 可以用住no.76
啲技都好勁 攻擊力差少少入到A+門檻
洗30石升到A+用住先都抵

竹槍俠機率流血 但呢隻必定流血 算勁野

我次次都用雙補磨 可以參考下

Thx 巴打，暫時唔夠錢升到30lv，我諗緊好唔好升熱練/理寇入火隊試吓可唔可以加強攻力先，再唔係等埋隻補上ss再戰

得隻廢j梅度莎，出咗等於無出，而家想刷多兩件祝福俾海力，搏佢回多20%

咁升熱練定補師上去先好
補師我有羊男同萊茵
已經SS左隻坦

你隻坦係邊隻？我會上補師先，因為你未有主流攻擊手，熱練聽講大後期，pvp頭十唔覺有

卡呢關係咪正常

用埋最後1張神附終於出到一套祝福裝，好彩到暈

濃湯坦 咁我升羊定萊茵好
兩個招ss都差唔多咁
醒覺就唔諗咁遠 自己唔係重課

我會升羊，因為同屬，但如果你唔急嘅可以試吓有無金秘/竹槍先

我先ss佐萊母 再抽到濃湯ss完 先出羊
雖然萊母一定回快啲 但有得再揀我寧願升羊
因為羊全能啲 同我想全隊都係黃隊
過來人 你度度再升 唔重課升級石好珍貴

補多句 我竹槍升完ss 就會升羊 到時就唔用來母

暴風雨換金童就完美

Thx 咁我升左羊先
A+太難抽 我諗都係博A+卷
出唔到都要照用熱練

其實未有竹槍可以用住76先 啲裝同竹槍一樣 差把武器 好過用熱練 又係黃隊

我都想要

7-2 中段關有隻boss打中後排

留一位

想問 抽到重覆 你地會升技 抑或
留嚟做覺醒素材？

Btw有無邊到可以睇到升技 技能提升數值？

已申請 ID:Lethe

卡4-1係咪正常
個幾隻豬好厚血
我都分唔清係坦唔住定打唔入佢

申左
名：光復失地

終於過到 中左無名

整左把最上級槍，但無竹槍又無秘書...喊出黎。

卡緊5-3... 但係草關已經打到17

賣左佢換錢

有外掛狗

好快比人ban

申左
id： fishfish

我卡火我幾隻藍都ban哂打毛

我應該都要搞幾日先過到7-2
光洙巴天空打到第幾層
我洗到+24都未過到46層

已申請：Twoboxes

第一隻禁聖物
第二隻極高魔防
第三隻不利祝福屬
比比好撚慘

進度一樣 卡7-2同46層

DABINLO有一個空位經常圍爐
有無高戰巴打要留位？

申左 ID:我是傻的嗎

升邊隻上SS先好
依家打緊5-5

濃湯同竹槍，升咗實無死

咁多紫裝.. 我一件都未有

我低戰..宜家先30級未夠入唔入 ..

岩岩申左了

30級唔低戰啦

7-2又可以玩2日

睇完前邊d巴打既吹奏好有衝動升竹槍但未坦得起果陣好似竹槍發揮唔得幾多

連登小隊得返兩個位 尋日係咪有兩個巴未入

我無課..進度好慢..

但宜家有個公會 如果要退要聽日先入到 可以留位嗎

都係自己合多 靚既裝比哂坦先

我未過到d材料副本

好想知總共有幾多關

會唔會打完之後由頭打一次咩困難模式咁

跟比例黎講係咪大約7-5 7-6就打下套裝 但而家除咗強化升級都無突破位

7-1 都打到比武8強 = 漫畫中後段
尋日好似有巴打話韓服先出到第8章

我發個隻驚有問題
用vivo手機升裝低過25%成功... ..用samsung升高過60......

咁如果無乜活動同新角咪好快玩完

支那機

發現新大陸

我6-7玩左四日

仲有攻城賽同武鬥賽未開

好，留個比你

再抽就斬手指

可能一陣又出個UP

我連花園30層都未到

打完6-7中無名 手痕抽多幾下又中多隻無名

6-7雙坦都比人秒住過 有排卡

咁我宜家退

好想佢快D出埋約菲，普烏普，至尊劍士

雙坦一定唔夠輸出

就係因為打得太慢 佢先暴走 你仲兩隻坦

尾段坦唔住下下千幾

一係睇運佢唔放技 一係輸出夠
尋晚上完新裝就過佐

30層開濃湯

好想要佢或者海力

應唔應該放棄理寇斯玩雙補（羊+韓）
坦得蘿 輸出竹槍

39萬戰得唔得 想留

濃湯

用支那機等更新降到0%

打到6-3唔係好夠力水，想升隻熱練/理寇斯換走臨，大家點睇？

熱練

最強

收到

想知熱練強係邊

主角
爆擊同埋坦坦地，好似係

漫畫強

佢2技最快出到，2次1技就得
但我覺得覺醒左先勁

其實無課想覺醒真係有撚排
課咗成千都可以唔撚夠錢升人，痴撚線

覺醒無期 都係SS埋海力同熱練算

巴打玩到邊 記得你進度ahead我一日度

刷左好耐 請問呢隻開唔開
我爬文有巴打話 呢隻不錯
但第一頁又無..

同埋仲有1000 石 抽唔抽埋好 唔該

開

唔抽

真係睇運，我咩都無搞過過左
重覆理9斯

真心講句
無課既人首抽唔係2A+真係唔好開
因為之後都唔知幾時先再抽到A+

啱，仲要抽啱角先好開

其實之後都送幾多A+卷
暫時無課打到5-6 都7隻A+ 另外重覆抽過4隻
個人覺得中坦/補就開得 早開有著數

所以我抽左差唔多3日

推圖推過左5-4簡直去撚左新世界
刷裝精神好多

唔該

你歐啫

以為你話抽中比比先開

首抽2A+好撚難 仲要中T0角

海力搭熱練真係絕配，海力暈完人熱練就狂暴擊
不過你要覺醒到先

喬換咗裝過埋17層

我金秘書+臨就開咗，之後卷抽海力同埋課咗隻補，一唔靠呢隊推到6-3

我卡左喺5-4到 應該點執好

條路自己揀

比比做輸出都OK，不過唔好全部比比好D

討伐戰3隻王都剋鳩佢

無4隻a+都唔好開 無課緊係刷夠一隊

打料合V裝

佢仲似女過金秘書

咁快用晒升級石..

所以我都仲刷緊

湯巴目標係咩
求其一隻T0開啦，暫時除咗光明之外隻隻A+都有用，遲1日開個代價都幾甘架，少人1日錢升少好多裝

卡關就手痕

原來你仲刷緊

真係好撚難 我中一隻湯 開算 都唔知抽到幾時先開到

有無公會仲有位🥺🥺

唔課/微課既咪慢慢玩
人地個度個推薦LV數係40
你28LV打唔過就話卡關
你同課金同一進度咁人地重課來做咩

遲開最大代價係入唔到大佬公會

光明都有用架

用黎 俾人覺醒

好L Mean

都唔止 我前日先開始玩 裝備都差好遠

Emoji 我有冇睇錯

擺下都好睇架

過到
過唔到

屌我係過唔到火
3隻S都係命運
一隻坦都冇

6-7地獄

比我會升黑暗

一日一風向 - 今日熱練?

你早D入黎呀麻
我單A+喬開左了

輸咗，俾佢bam咗4隻得呢幾隻揀冇輸出

客服0回應
收得皮

我覺得應該升左補SS先

我就黎走到出去

刷把魔杖13把
刷把槍都11把先出...
非洲人真係好慘

卡5-1-5

無錢連武器,人物都升唔到,點解會無錢關...

其實係儲錢先裝
但升裝又講運氣

有無巴打記得 打到邊先送A+ 卷

刷左幾個LV4階藍板甲身都未有

痴鳩線

我冇裝好升係靠lv疊上去

+18啦咩

咁我覺少隻，升埋隻黑暗佢升

冇哂保護啦

阻巴你都要刷藍裝？

材料副本都打唔贏點合裝成日禁英

第幾關開始有得打紫裝？

卡5-3，主坦仲未齊藍裝，又未整到V甲

開始累

發覺已經追唔上人地公會推王進度

乜都卡關完全打唔到上去
9000石好想抽哂去delgame

最慘係你抽哂都未必有體有錢升野

慢慢打囉
比你打完晒又END GAME無野好玩

材料又打唔贏 又合唔到裝咩都做唔到...淨係打到pvp但場場輸

點解打唔贏呀 有冇升下角色刷下附魔？

打普通關升LV儲錢用LV壓

我而家都係靠咁過

升1 lv有時已經差好遠

主線卡關>刷裝>材料關卡關>刷裝
我冇補都打贏咗幾關材料關，等買料整V裝

自從前日抽到濃湯同竹槍
一鳩野由5-3推到6-7終於卡左

材料禁藍色角 我完全收左皮

我全部裝都藍4+6啦..

是否all抽

係抽都等UP先抽啦

影響好似唔大

同你一樣 仲多左隻S係莉拉又係藍角
火14都卡
但已經過左草17

大架 熱練up 果時我唔要熱練果個ac就抽到
黑暗我唔想要又無啦啦中左讀心驚

唯有信下數學啦
UP左始終機會率大D

修武推唔過咩？

課左a+ pack

都合唔到裝 唔知點打

有無公會收人呢??

啱啱睇到呢頁

過咗其他先囉，你藍iv防裝試下+9/+10可能過到呢

算啦都係要時間 宜家體力唔知有咩用

體力用來升lv啦
原來打靈魂石關都幾多經驗值
而家係等買升級石升隻SS
之後打到去刷V裝
再兜返轉頭打材料
依家送個D 50體我都無用 擺起信箱到
一上左V關就狂刷

靈石關一日5次

我地個會可以定位做養生公會了

打到6-7隻狼人
隻竹槍好快死左
得返濃湯，暗黑同史
打左兩分幾鐘都磨唔入

呢條女唔知遲下有無得抽呢,佢好愛熱練戰士。

刷裝刷lv

仆你個街 4級藍盾刷左6~700ap都唔出

id?

未有位

好撚想要紅心打手
愈後愈型
同埋澤大將軍

仲有無公會有位丫 新手會課金

冰封

咁排隊先

我都係跟住發覺我夠材料整，又比我整到過埋關

材料獲得量果個遺物升爆加幾多？
嘥咗我400石先洗走到個垃圾

紅心打手聖騎士

幾時會出“零”

升一lv 打一次加一粒

其實唔課既話金童都幾好
A+已經好痛升lv 石都慳返 推圖一流

咁應該要升爆，得10lv

有追post嘅，已經好多隻都勁

修武真係唔勁好似係 打pvp d坦都推唔走既咁我落佢黎做咩

我隊野要覺醒哂需要抽多5隻暗黑

唔撚係呀？

幾時有up, 忍左幾日無抽卡

想要韓補

都唔知抽邊隻補好 宜加我咁樣 等坦up算

唔知點做左 打邊爐家族 會長 仲有位

好啱刷首抽

一星期UP一次
下次會唔會係坦UP

機會嚟喇

新手一問 光時同standwithhk會唔會收人 長上會開火
會小課 多謝

申請左無人ACCEPT

等到坦up先抽

後悔前日車左萬幾石